藍絲係咪要搞返場有汗出無糧出大遊行？

遊去中聯辦伸冤

咁搞呢個遊行有冇錢先?冇錢我唔去架